用一通daytrade 炒期既巴打用咩野嚟睇圖表？

一通無得好似其他證券行咁用sp trader，咁各位點做圖表分析？

開多間妖才睇

Aastock apps

一通真係好垃圾，已放棄！由其係set限價盤，竟然限100點內！

有得諗

瘋狂F5？

巴打而家用緊咩炒

留名

竟然有啲咁on9嘅事？！

耀才囉，覺得上市公司穩陣d！

3x 唔好話比人知

屌你, 咪撚爆啦

話時話，佢個系統仲係咪咁唔穩定？關鍵時刻落唔到盤

利伸：舊用家，試過臨收市手機落唔到盤，不停要登入，好彩最後個盤攪到，唔係輸到pk。個期歐債，一開夾成千點

關鍵時刻登入唔到就基本啦

所以後尾學精左，開市前擺定晒

期指大把apps有得睇，免費股票圖表分析就難揾D

用一通就係貪佢哩樣

大利市

搵到個hkinvesting，好似都係即時？
巴打點睇